{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 은바다펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。 予約のお知らせには基準人数に対する料金が適用され、超過すると追加料金が発生します。 追加人数が必要な場合にはペンション管理人と相談する必要があり、追加料金がかかります。 宿泊をしなくても追加人数に含まれ、それに応じて追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあり、これにより重複予約が発生した場合は先に予約された予約件を優先的に処理し、ペンションはこれに対する責任を負いません。 ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあり、これに応じてペンションの基準が適用されます。 未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。 入室の際に利用できるのはIPTVとWiFiで、客室は禁煙です。 売店とコンビニも利用可能で、駐車場もあります。 海水浴場も近くに位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00になります。"
        },
        {
            "question": "予約のお知らせには何人までが基準人数として料金が適用されますか？",
            "answer": "予約のお知らせには基準人数に対する料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "超過人数がいる場合、追加料金はどのようになりますか？",
            "answer": "超過人数がいる場合には追加料金が発生します。追加人数が必要な場合にはペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合、どのように手続きすればよいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合にはペンション管理人と相談する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしなくても追加人数に含まれ、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしなくても追加人数に含まれ、それに応じて追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金は別途発生しますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加で利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理には誤差が生じることがあるとありますが、重複予約の場合はどのように処理されますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じることがあります。重複予約が発生した場合は先に予約された予約件を優先的に処理します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの運営ポリシーによって基準人数と追加料金が変動するとありますが、具体的にはどのような要素で変動しますか？",
            "answer": "ペンションの運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがあります。具体的な要素についてはペンションによって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者が同伴しないと入室できませんか？",
            "answer": "はい、未成年者は保護者が同伴しないと入室できません。"
        },
        {
            "question": "入室時に利用できるものは何ですか？",
            "answer": "入室時に利用できるのはIPTVとWiFiです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは利用できますか？",
            "answer": "はい、売店やコンビニも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "海水浴場は近くにありますか？",
            "answer": "はい、海水浴場も近くに位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 586
    }
}